**Тестовое задание для Мвидео**

---

## Описание

Данная программа предназначена для поиска рекомендованных товаров с учетом опционального параметра, влияющего на точность выборки.

---

## Подготовка к запуску

### Windows 
1. python -m virtualenv venv
2. venv\Scripts\activate.bat
3. python main.py 

### Linux/MacOS

1. python -m virtualenv venv
2. source venv/bin/activate
3. python main.py 

Для корректной работы программы необходимо наличие файла recomends.csv в папке static
---

## Пример использования

127.0.0.1:5000/?sku=WP260qJAo6 - без учета опционального параметра
127.0.0.1:5000/?sku=WP260qJAo6&rank=0.5 - с учетом опционального параметра